聽日條人鏈搞得成到我裸跑又點話

痴撚線要成十幾萬人大家都唔識嘅人手拖手諗到個場面都覺得尷尬
連登仔有口齒就有目共睹 有無人跟隊

準備定睇樓主裸跑
有冇人跟隊

比埋地點邊到跑啦

P牌仔

我要你聽日沿着人鏈一路攞跑

留名睇走數

沿住條人鏈跑囉

就咁話啦

加個條件, 一定要男女男女男, 梅花間竹
咁參加者必定大增
嫁唔出果D中女, A0毒撚全部踴躍參與

算撚數啦

留名

lm

留名

光復香港 時代革命

留名睇樓主裸跑

你準備跑都得喇

變咗全港大型相睇集會

留名等找數

留名等跑

留名等睇著底褲當裸跑

希望咁多位香港人可以比我一次補跑嘅機會啦

祼

就甩P

P

一石二鳥

咁你準備裸跑都得

樓主rip

今次我一定會到

lm跟睇

準備好裸跑未😃

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

樓主幾時跑呀？

係邊度跑

香港人都做到了 樓主你呢？

又一裸跑犧牲者

lau meng

香港人咁鍾意裸跑架咩

找數找數

樓主請找數！

又要裸

樓主

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

找數

屌你老母

請做 找數 真漢子

樓主 我們到了.jpg

呢排香港咁多人想裸跑既？

睇你表演

樓主記得找數

找數呀仆街

快啲找數

找數嗰日又有人鏈出現

找數吖

樓主呢

人呢

市區同屯天元都搞得成
樓豬跑兩次都得啦

找數呀唔該

留名睇找數

幫幫手
唔好去維園咁遠跑
得唔得
上次去得幾秒睇

跑?

找數找數找數

LM

找數！

幾時邊度裸跑啊 有無直播先